尋晚被打傷嘅外國巴打請立即去領事館

如題
去返自己國家領事館
而家你係某國國民喺香港被黑社會打傷
你覺得喺香港人身安全受威脅
香港警察保護唔到你，你嘅國家應該要保護你

外國巴請出發

你唔講英文外國巴鬼會明

好多加籍英籍港人架白人嘅話唔使講都識

適用於住喺元朗嘅澳洲公民

enquiries.hongkong@dfat.gov.au

Dear Sir/Madam

I am an Australian citizen residing in Yuen Long District writing to express my concern and request appropriate actions regarding the violence by alleged triads. I was unable to seek assistance from the local police.

It is trusted that the local news coverage has been sufficient to illustrate the worsening situation.

I am awaiting for your response as I am relying on public transportation for daily commute.

Thank you for your attention and hope to hear from you soon.

Best regards
[你個名]

跟返自己生日月份，睇返搵邊個講元朗既事
【一月、二月】 David R. Stilwell

【三月】 Mitch McConnell
Email：senator@mcconnell.senate.gov
Twitter：

【四月】 Nancy Patricia Pelosi
Email：
Twitter：

【五月】 Ted Cruz
Email：
Twitter：

【六月】 Paul Ryan
Twitter：

【七月】Ted Yoho
Email：
Twitter：

【八月】 Tom Cotton
Email：
Twitter：

【九月】 Marco Rubio
Email：
Twitter：

【十月】 Chris Smith
Email：
Twitter：

【十一月】 Ben Cardin
Email：
Twitter：

【十二月】 James McGovern
Email：
Twitter：

本地巴點算

本地巴有其他事可以做
有 BNO 同無都有分別，唔喺呢度講住，之後開新 post